如果秋官去左參加支那有嘻哈會點

應該拎硬冠軍
跳埋隻舞 乜撚野mc 熱狗 吳亦凡死埋一二邊啦

想學隻舞